幾點起身幾點訓已經無意義

無人知我幾時會係到

btw烏賊又有新圖

又贏

無人想知啊 死毒撚樓豬

動物台啊ching, 又入錯

我想知喎 你可以收皮

CC台賤種狗全家確診

推我老死上熱門！

不了 腎仔一出名就25我地
鋼鍊已經背刺咗一次

返去巴哈啦，不過你好似輸左的野，所以退出場外/kuso

up乜9

屌你老母臭西，祝你全家cancer死，生生世世投胎的支那農村做狗

必定應驗

一屌狗，我地動物台即刻勁團結

雞蛋與高牆一定企喺賢仔一邊

下次記得一致對外